啲日本人做gym真係古怪，做gym咪做gym囉，點解要除褲？？

你除晒條褲我都明點解，畢竟做gym真係好熱，換條短褲我都理解，但係除條褲除一半唔除一半到底想點？？

做gym嘅人本身都係古古怪怪思想唔正常架啦

方便後入

得一張圖？
想我屌你菊花定屎眼？

show緊大脾肌肉成果

着短褲拉開影唔得？一定要除長褲?

除左影張相姐
咁大反應